利狗輸波 即刻有黑警炒車死

神秘力量真係唔到你唔信

仆街中伏
咪推

回帶新聞？

回帶

2019 3月3

原來你就係黑警？

拉

推

原來係樓豬炒車死

利狗輸波 樓主即刻開post炒車

屌

樓主呢D CCTAI級別好心就唔好出黎波台啦

笑到仆街

Btw cc台又可以開膠post

樓主柒到

On9仔